[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來做什麽? （3558）

thx 雲巴999

slow

咁慢仲乞

派左啦on9

又搶唔到
訓了

咁難得搶中 唔好咁啦

個topic 咁肉醒
右3點 有得以此建立主題

肉酸

同手足打又贏一場 好能想輸...
同人雙排未輸過

多謝手足carry

你大師 打低端場 輸既話 醜唔醜

轟未 要教1823 手足500上50000

未。。
睇唔岩

D美洲波真係假到呢

巴拉納1.5s

30分前冇波入我瞓教

想買晒6點 3場下盤3x1

想轟尼卡沙對家

最後750 屌你老母一鳩轟落去

4連C痴撚線

730 買乜

3串1下盤已買

Jumppppp

我屌 入左波rejected

提華內勁撚到

機會係唔等人 我架鐵達尼走先

2-2

NBA

2:2

係呀
好嬲

冇買半大就2:2
玩撚

喂 屌你咩 我潛水先

唔踢本身都唔會入

夠膽而家上船一齊叫

黑鬼後衛都係無腦多

山度士半客
而家落樓大嗌我愛香港

半全大cashed
3ng 堤華納 cashed
4ng jumped 1:3 唔得咩

1：2now

炸!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
4ng still has hope!!!!!!!!!!!

730 點部署

葛度爾古斯
小注急流

山度士平半要去馬了

屌你老母 而家睇返..
仲要搶點窩利 死角 救閪咩救

車仔個個蘇馬
2:0 2:2

730 有冇水啊

35分鐘 入球大細咁快4.5..

1-2 炸

巴甲4場0:0好舒服

goal！ goal that shit

我了早餐

山度士...

kante

伊禾比

ching sick d ball

今晚有得睇

Banana入未 唔入斷腳

落左未

今晚

而家？

補5分鐘係咪想迫撚死我

屌 而家就而家啦..
落街叫一叫個人又精神晒

嗌撚完好撚爽

等聽

好多廢老望住我

仆街 眼訓。。

仲未落注。。 精神唔到
場場都買唔落手

Banana 45+4 1:0

嘩屌 呢2場巴甲就上盤

9買到中 好舒服

lm

之前出撚左啦

same road

個po名咩事..

不了
唔想同燈西一條路

講笑

科羅拉多急流!!!!!!!!!!!!!

針 買親果邊都俾人cup

尼卡沙32

4.5b cashed
why唔係2:3.........

舒服 訓教先 日職見

馬見

33好嗎 快追

1-1 葛度爾古斯!!!!!!!!!!

半大!!!!!!!!

21

屌 21 wtf 12m jump

Diu又cashed

葛度爾古斯 +1 jump ah 手足

半大幾多水

呢度4場讓和派100

琴日買左條4串11真飛

Lm

1

收幾多

3.3

me

又話sleep
即場點部署

競賽會勁到

31

watching sad 冇邊場有信心

好在中注半大 唔使事

wanna buy c

新英倫革命 比人禁屌 想4
大注左..........

對今日啲馬有冇研究

本來諗住買$250 點知冇為意自己撳多咗兩條飛買咗$800

等收錢

舒服

未研究

6點開能晒上盤 聽日搵阿欣部署

No c ?wtf

allin？

S

我覺得會大

客ng上到2.8-3可入

費城聯仲係0c 踢乜嘢波

兩邊都唔落底傳中 要大就等多陣先啦

半大又死

多狗廢撚到

7710 01-09-2019
07:56 讓球 星期六 104 帕丘卡 (主) 對 聖路易斯體育會 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.02 $2000

$2,000.00
7711 01-09-2019
07:56 讓球 星期六 105 堤格雷斯 (主) 對 利昂 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.80 $2000

$2,000.00

衝擊刷角

刷11角 plz

衝擊 0:1

shit.仲諗緊點解跌撚左水。原來另一場黎

廢城聯0c

FC東京盤✅
萊比錫盤✅
智假半大❌
墨假1/1.5b✅
AC米蘭盤 走
貝迪斯盤 ✅
堤格雷斯盤

有冇同路？訓唔著 all in了

ho

刷角plzzzzz

阿特蘭大入未

衝擊 NG?

廢城聯無波無角 踢黎托

+ 0.25 輕鬆半格

刷角呀 連c呀

feel到美隊客隊日

衝擊 0:2

華盛頓聯隊半大!!!!!!!!!

衝擊 喪刷角

88

嘩屌 蒙沖廢撚到

哥倫布機員 半大24

FC達拉斯 100%波

角大呢

屌你老母 咁多場簡中0c既黎買

廢城開左波

角大24

角大

哥倫布機員 1:0
-1 ah diuuuuuuuuuuuuuuuu

機員1:0

對面無朗肥仲勁

亞特蘭大聯1c
-8

終於1C

衝擊 角呢

-9c加油

屌。遲左買唔到比卡超

亞特蘭大聯唔射唔落底想00?

以為買左bojan會勁d...

回晒塘 英冠都踢唔掂

費城-10c

蒙沖啲學界水準防守

03😮

廢城刷呀

衝擊88

有冇人幫手叫埋莖菜會讓和?

0:3

咩事廢到咁

仲有錢賭

過左1關

角大已死

DC入咗3粒就控角啦

33333333

廢物

蒙沖會唔會奇蹟大逆轉

抵死啦 唔刷角

FC達拉斯半大已JUMP

琴日買左條真飛 差一關可以派番100比你

亞特蘭大聯 jump
lyon goalllllllllllllllll

No goal

同路

三射三goal冇龍冇後防？

炸得好

boom左廢城

邊場炸?

抵炸啦 唔刷角仲想入波？

球球都-6波

比廢城win一次唔得?

紐約紅牛 有15c above 頭5 1 100

ok

角呢

wtf
利昂1:0
提格雷斯做咩9

想中有7倍

半1全10有可能嗎

Dllm真係買咩炸咩，廢城

針晒

中

哥倫布半大

提格平場追和反cup可以嗎

Tiger 反cup ft 10 1 100

我

屌原來成朝美職 仆街

有

Cup佢老母堤格雷斯

Yo

好 叫反cup我最家

好

廢城聯禁屌到。。

一話 頭5 1 100
就唔刷 ok

FC達拉斯 !!!!!!!!!!!!

買左10蚊你對家 準備勁中

我了

亞特蘭大聯!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

亞特蘭大聯 亞特蘭大聯 亞特蘭大聯 亞特蘭大聯 亞特蘭大聯

亞特蘭大聯goal

好波!!!!!!!!!!!!!!!!
fg cashed

屌奶星10蚊都輸埋 想逼撚死我

買左 2k 5x1 有沖擊 點部署

想買戴綠帽

。。

4-3叫爆區

沖擊 4:3是夢嗎

我 華盛頓聯隊win 半一想輸............

cash out 半一先

廢城我個半大變輸半

又要出去搵阿欣 好撚遠啊師父...

馬天尼斯好波
無論買對家定買無都識入波

屌你老母

ebanking la

訓教算 你自己叫住先
中到派我 好能累

費城6.5

半1全2

達拉斯派錢

堤格cup啦屌你

發現波post 某d手足係完全唔使訓

料 馬

賭到死為止

老虎杯佢！！！！

weak先訓

會玩。跑前有買會post上來

因為賭波蠃到好悶

ching sick d yeah

蠃嗎？

沖擊
老虎
達拉斯
肯殺c
國體會
由呢刻開始立即入波

冇事前講jj咩

老虎 比卡超

唔贏 搵你ma賭

老虎又害人...

Block左你條撚樣先

今日cup啦屌驚閪

阿特下盤 補個主勝
專心度下場算 0:1 仲受平半2水cls

我成曰派錢

Any water
Any ching play TFT chess

紅牛好撚廢

想知100%馬

一點先跑

賭左波先

不用急

今曰節目波 博 馬。 馬 博 波

少d體力精神也不掂

唔驚我打到你訓係到？

輕輕一gel 希望唔會gel左到反cup

我金3 only play ng play

又訓？

幾時事前

場場半細點賭？辛辛都半細？

國體會goal!! 1:0

我未啊y蛇 次次買幾雞野果啲又唔講

達拉c入未

驚西咩。要輸二球先輸

fc達拉斯入多球

真，快手

好耐冇打

5.5b go?

咪係 場場反cup咩
仲要第1打第2
一定好撚穩陣

gel 啦

琴晚0500 見到yy
岩岩起身又見到

快少少啦達拉斯

驚輸左累人中5x1 派你1k 起機
達拉斯
沖擊
老虎
肯殺c
全部依家開始計要半球盤

tiger封咩

12 老虎

馬拉松

Ok 而家表示關注

w/L

又比阿特斷

半8全9?

費城邊有可能繼續冰角呀

12m變角屌

win la 唔win一早訓了

針 肯刷角唔肯刷角

下 冇比定炒左

我屌 老虎miss 12碼

再次呼籲。

有蠃的捐d出去俾d。外面手足機構

。。。。。。

12m全世界最難射

炒左

10c

e咕入未..

你唔比料 搵鬼贏咩

迫害上盤呀！！

嘩你老母紅牛廢撚到...16射中1

達拉斯半大未呀屌 2倍都開唔到你老母

2c -8c

肯刷c goal 1:0

達拉斯半大

肯刷c唔刷c走去入波

11c

沖擊試下破旦

肯刷c比多球！美職4串1半大

08:40 11 肯薩斯體育會 1-0 侯斯頓戴拿模
半0全10叫爆區

老虎個12M一睇就擺明特登射失

達拉斯 456啦屌你西 打辛辛 半大都冇

LM。琴晚針左1K

咪就係

重心 妞約.......城

達拉斯 2:0 3:0plx dllmch

半大已經針咗

Lmmmmmm

達拉斯學人撚半大

係喔。你契爺被人jer 走？

唔見人嘅？

派我罷啦yy

9.5s 練心 7c ing

今日美職西撚到屌

咪話比契媽發現左賭外圍 唔比佢賭

急流!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

契爺冇賓周 俾老婆發現賭球潛左水

0:2cls

呢兩場即場仲更加西

6倍ng

吊 契爺支持賽馬會架
果個佢朋友黎

重心
難大ng

好似一場半大都無

亞特蘭大聯6.5b 24 jump

屌你老味 達拉斯 妹夠未

dc咪半場3粒

衝擊9.5s已針

唔係成曰追post 見呢幾曰唔見佢

一句講灑： 佢真心柒

原來中場休息sor..

..你出去搵 優越啦 2兄弟組團出事後飛

賭波唔贏波 賭來幹什麼(1)

體育會半大24

費城1:1

block 左佢

補左飛完全冇壓力la diu

估到你隊屎忽阿特頂唔到全格 補飛ed

原來貝迪斯65分鐘刷咗18隻角

亞特蘭大聯3333333333

再追！

屌 飛機佬冇角

角大黨出手

頂住下盤 cup左 打和

刷夠10隻好嗎

me 6.5b

08:40 21 肯薩斯體育會 1-0 侯斯頓戴拿模
刷角啦屌

沖擊入未呀

而定大把角

和就刷啦

蒙沖尚未放棄

4444444

444444444

肯比多粒

沖擊面子球

16射 一粒都冇 4射 入3粒

肯刷角未

多仔垃圾到

打假波打到咁名顯。垃圾衝

3:1呀

比人

又針

一粒面子球都冇咁撚絕...

仲串咗利

肯刷c 1:0 1c ft

串左疤對家

半大啊！識入波未

新英倫革命 jump.......

費城場波10c仲有無機

屌連乜角啊華成想頓

邊場

幫你嗌到入

5.5 大去、？

一粒都冇jumped

輕鬆

老虎杯 比卡超全格5抽1派100

盤王玩客主 屌

Have

5.5 諗緊
場波咩情況

老虎第2個12m

國體會2:0

邊線多 但護角幾勁

場衝擊...

老虎 cup未阿 12m都幫埋你啦

上船好唔好

達拉c goal 2:0

咪係 lead緊幾粒都刷 屌佢老母

2個12m

屌 Fc 撚半大

平半 咪輸0:4都收貨

達拉c 半場秒goal 撚我半大

比卡超入未

比卡超又想點

半3全3 沖擊好波

幾時先上盤日

上

屌-5k又要追過

老虎12碼入未

比卡超我真係屌你老母

入波啊屌你

屌你老母衝擊 場場都半3全3 3.5大俾你幾日內撚2次

報假 冇12

國體會2:1jump

開返Pokémon go拎比卡超出黎比人殺先

...

達拉c 3:0

垃圾fc

正仆街達拉c

達拉c撚到應一應

屌佢老母力造半細

gel

主送禮 阿特空門都唔入

禁屌到咁都啪唔到粒 yy又派唔到了

屌你達拉斯咁撚閪都有

好難射下 仲要傷埋

呀特pls

9.5s已針

琴日

2:1 is coming..

肯刷c體育會唔肯刷c

習慣啦。。 買屌打個隊唔會識入波

問一間

琴晚2點 後 6場全上盤

屌你老母，刷乜撚嘢？

華盛頓聯隊9.5b cashed

輸三球都刷角

20射0goal 保贊冇去錯隊

真。。重要連c

智利甲2.5b-1

冇左朗隊都數鳩人 係到咪456隊垃圾

屌你2場墨超開下盤 針左

買左9.5s 岩岩貪心冇跳船

6.5 大 去不去
加時唔知幾耐呢

讓半一0:3 半膽百幾倍

我特登上船。。

屌你老母衝擊場場半3全3

一球都唔撚比 賤到咁

支持呀 屌佢老母

呢啲邊到中到 上盤撚買波蛋都係會買返上盤

2-1

我買天我 0:3 1:3

亞特蘭大聯 -2c jumpppppppppppppppppppppppppppppppppppppppp

費城聯cuped 2:1

費城聯 21

主2:1

廢城10$ cashed

新英倫革命 11 !!!!!!!!!

馬會又收錢

保左fly

傻西阿特可以去食屎了

肯殺。輸波未。咪撚害人啦

新英倫革命 ng cashed
唔想輸半呀
21cup la ok?

2:2ok?

新英倫革命 90+3 21 ft ok?

紐約城半大？

想去

3:1

3-1 nba

4x1尾關9.5s爆鳩咗

屌你老尾 買10蚊就cup
買幾舊尼卡沙就cup鳩我

岩岩9.5過兩賠幾都唔補？

客主幾多

沖擊比球黎

費城2-1。。。

老虎12m

黑撚到

屌佢老母入球就來多過角

1:1

又比早場啲美職撚到輸撚哂

老虎 11

老虎goal 差沖擊 比球黎 一世fans

Lm
Must goal

就係行開咗唔記得補,依家仲有注10.5s震緊,分分鐘又收埋皮

沖擊俾人沖擊

我都追左3k

11c左

堤格雷斯
12M之王
一場波兩個12M

捱眼訓睇住點輸錢

老虎 比卡超 上啦屌你

Boom

11now

齊針了

老虎比卡超快入

咁撚多cup，唔掙在老虎cup埋

Tiger 入多球ok?

客刷

有冇手足繼續白帽對家

yy橙到又輸
我6.5b 又輸
齊針

又針

買左亞凸 早餐都輸埋

有冇人一陣要白帽角細

陣間入錢啦巴打

吊奶星 關注左成朝乜鳩都冇 拎廿蚊推樂遊先

屌你老母 沖擊 輸半

24 射一球都冇

帕丘卡 想點

yy 半3全3

全日重心
我個名 半大

半3全3 橙到

輸ur mum 5x1叫緊胡

芝加哥火燄!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今朝啲波閪晒,肯刷c又唔刷c

屌你老母達拉c買3.5大重好
貪快收錢買半大

我8x1 叫緊胡

半3全3比狗屌

55

派

最後召集

跟小小

智甲半0全3

紫巴

10點買咩好

哥倫布針。臨尾香

一陣紐約城 半一全格
頭5 1 200
8串一 差紐約城
保左飛

妞城

123

my name 半大

Me

比卡超玩夠啦，快入2粒

btw 要payme

08:00 71 帕丘卡 0-1 聖路易斯競技

聖路易斯競技!!!!!!!!!

唉 比卡超屌你老母

比卡超dllm

唉

比卡超0:1

屌 連針5口

屌笑撚到癲 ...差啲落能左街入錢買比卡超
Yes

朝早好易玩
係輸新英撚同 亞特蘭6.5b

10點買咩

我轟錯單頭 冇計
估到會cup 補埋飛 真係cup9埋又白玩捱眼訓
btw nyc sameroad 串埋斬木 地震ok?

紐約城
世紀重心

10點半大

我皇家鹽湖城 地震

白帽個龍好神

gun

btw 地震未firm
諗緊

十點點部署

不了 支持斬木佬 愛隊

係我8串一尾注
我一定話世紀重心

無錢玩馬仔

想大注追返多仔條數

半客ok?

辛辛rc

唔敢buy了
等結果

老虎 cup到未啊

老虎

巴打針咗好多？

國體會3:1

FC 5:1 6:1
十抽一

肯刷c 達拉斯 比多球

老虎比卡超開到2.5大

10抽1 100

112

Okok

lm 比球tiger

達拉斯 肯刷c one more

All in

收到風
堤格雷斯 會絕殺2-1

老虎！

1:2

屌岩岩365見到利昂入波 嚇到瀨屎

?

365fake

智甲半0全5

智利甲半0全5 屌你老母比卡超做乜撚野

呀特假撚到

肯刷c無c dnlm

08:40 56 肯薩斯體育會 1-0 侯斯頓戴拿模
刷下刷下
又有6角

10點半大？

贏咗連埋個麥當勞一齊派

km

7777777777777777

比我派啦 未派過

白帽fg nyc反cup

有冇藍十字同路

Same！

大岩蛇出水未

尋日半大2x1斷巴甲

dallas 8888888

殺您

肯剎斯7777777

達拉斯 肯殺斯 jump

人生最後一注
兩個開晒
派1個500

屌你老母國體會完場都要打劫半格

今日又有長井至愛的町田

跟你一個全場大！

wtf why?

驚東咩，我gel定

quit gold hand wash

Q

。。又炸

dallas 4:1 9c

LM

屌你老味輸半垃圾老虎

肯8888888
-2

888888888888888

洗唔洗飛到波到咁撚勁。。 打劫明搶

又中

肯9999999
-1

依家無咩心情屌波，睇下中唔中

Dallas 又做角
On9咁都角細

dallas 9c ft 又壓線

半3全3準備

主其他基本

1000 corner have what water

我提完你巴甲 我自己又走去買

櫻花出面開10中位
Jc開8.5 9.5

Nyc半大有冇同路

準備10

1.9 should be
不如買1030寶高系列仲好la

你咩料

1030兩場also寶sir系列?

阿甲3.12 同 巴甲 2.95 揀1
吹漲，阿甲3.12

見撚到港鐵班仆街就眼火爆，希望藍十字都爆一爆佢

屌唔係喎，美職今日冇半大，唉又針一口

角大？

求指引

10:00

跟

港鐵咪又係政府野

nyc 2:0 half

尸口巾

半大都大船

最緊要齊齊win

屌咩又大船

半細ready

cap 2.5 1.39

吹咩

齊齊沉船就有

支持

上盤完美結束周六馬拉松

跟左

我地兩個jump 定

輸一啦

地震似半大，有無same？

0:3dc

2.5

愛與鐵達尼

半場3:0same

玩灑

跟唔到

中硬

10:30角大？

Ky

佢角細

肯刷c 1:1

開左咁多角大 係時候角細
1000x1030 3場全角細!!!!!!!!!!!!!

差一角
開埋先啦

cap ed

十字仲未入波jumped

角球寶高vsKY邊個贏多

竟然炸左 1:0

1c

10:00 1 溫哥華白帽 0-0 紐約城
1111111111111111

溫哥華白帽 禁屌 想4

未開場

肯刷c比多c嚟啦diu

咁快刷角

快手半大

我同佢好少撞

咁你1000同1030買咩

立即打穿上盤 3場上盤

1000角大
10:30木角細
即半大

Gun

7717 01-09-2019
08:19 角球大細 星期六 107 肯薩斯體育會 (主) 對 侯斯頓戴拿模 (客)
大 [9.5 個] @ 1.68 $2000

$2,000.00

OMG 點睇地震角

白帽禁屌

玩灑

有冇角水？

半大又針

做乜打少個0

唔諗

10:00 4 溫哥華白帽 0-0 紐約城
半1全11叫爆區

肯10c
2x1 搞掂
辛辛is gd

咁唔買了

嗚嗚 反而覺得1000角細 木會角大

你買即win咪得

寶高

半大狗又輸

屌你

1-0

same mind

買了其他。下次先跟

Ky追擊

係咁發惡夢

？

半大已死，唔賭了

紐約城 紐約城 紐約城 紐約城 紐約城 紐約城

1:0

nyc 半場比3球黎啦屌

0:1 NYC

全格plz 想中...........

0-1，講多幾句

我賽前出左la，狙乜擊

nyc goal

肯刷c

nyc 1:0

我講墨假

幾倍8x1

個標題咩事

2:0ok?

nyc 大船行左一半

派me ok?想起g

2場走水
唔算多

如果0:2就買cap 3rd

地震你係咪覺得細

7:3

jump me 5x1 一輸半 一走 得1.7水

6x1又中

當我燈

sor

半10全12

10:0

埋唔到岸

我唔買半場2.5

冤枉呀大人，明明我買先點撚解會變大船架

上盤 全部 打穿盤啦 想訓教

唔係呀
馬wo

金木巴原來8x1

goal that shit

假希望 買先

十字-1

藍十字1:0

藍十糕！！幫巴打叫爆半大

藍！

全部半大ok？

我識西買馬
買騎豬王潘狗收息就識

妞城全格ok?

basic than basic law la

半大已死無天理呀屌你老母還我血汗錢

收屍就有你份。。。潘狗

之前有人騎豬王潘狗 1.2收息 輸左

整多注10.5s先

十字死光1:0
半3全3

Ok

收過2次1.4幾 都好分頭

昨日 我2條4串一 輸1

想跳樓了有無手足派

優越冇野好換

十字每場劇本係變紅十字

想要埋地震半大

戲飛

屌 原來金木巴有叫人留名
針

得1.69

贏2次1.4都唔夠你輸一次買條撚

冇哂啦 岩岩入去睇

can I join lucky draw?

d分換電器仲好

好過蝕比佢 點都贏

肯殺c 半一全一 你老母臭西 一場沖擊半3全3

藍十字半大位巴中左係咪就變左唔係最後一注

88 next time

屌 贏埋贏埋兩口大注記炒左 無玩過

有錢真係唔執？

馬睇好兩隻

是撚但啦咁 得d垃圾換

1條德甲5x1 斷04
1條英超5x1 斷west ham

lm等水

爽？

西咸角？

8x1 斷1 thx

白帽個勢似半3全7

換個銀包

係10.5
live 8.5 9.5

拿玻里

半大已死屌你老母藍十字

個場我中 最後 騎新馬 贏10幾個馬位

有無咁多斷1

我中條連贏過關都有啦

美麗動力 開心好玩

Dalls 全象斷腳空難死全家

你明明有4串1

藍十var

南特win x Juv win

唔想再貼飛了 冇左50k

nyc控球低到手震

Nyc半大慘死區

半3威力

lm了

藍十 12m var

利申1.5收息 3000 輸撚左
就變左反潘

4x1 飛左04 ma
中5x1 個感覺爽好多

var no 12m

我個場中呀！ 輸10分 反cup

Lm var 無 12m
Or
12m miss
墨假

個0.00好正

🤪

一齊嗌啦巴打

1030有冇角水針死

想跳樓

上盤 派錢 點解唔執？

希望可以快手半大，頭先達拉c半大撚左我

西震角細

好！

9.5勁硬

屌你老母又走盤 肯刷c 食撚屎返去 半一全一

半大都大船 咁易開我一早上撚左岸啦

瓜達goal未

鹽串地震?

易食指數

就

角球只服寶高

回魂彪

妞城半格唔夠食踢屌

超級重心 做人做狗自己諗 斬木 串西震

針對完未

我諗唔只你

買左乜？

角細黨當道

邊有。。。。你角大王

發覺朝早 冇人玩盤 on99

NYC半大上IFC

大岩蛇起身未

222222222

明明朝早d波仲易

識西贏咩我 垃圾黎

要左瓜達盤
見到我彪

地震半主

半細水泥gel

星期一至五d朝早

驚？

半大未nyc

變紅色未

墨超暫時即場未超過10c

6.5 gel
尋日爽？

5x1 cashed 88

想跳閘翻工都唔比

2:0唔方有角球

半大

瓜100%

nyc ez

nyc 2:0 goal

半大cashed

落返黎

藍十字個陣唔見晒d人都入到瓜達波
仲以為自己1.85買左拾到高水

盤神YY

nyc比多球 1.5/2

藍十字入未

盤王y

nyc 2:0
3rd ready

屌你隻奶咩

nyc勁到
派錢都冇拾到

西咸 水晶 費賴 多 利雲
今日意甲啦

半大收蚊

屌我啦 我多水

準備叫地震 斬木反cup

十字半大未？

十字快12m啦 屌

正呀 角呀

想搵旅費 出糧想車一場10k 有無推介星期六既波

咁早1球 假希望

唔輸你賭啦

下星期六?

唔撚係呀 0:2

可否不要這樣

開鑼不賭了 一係熱到仆街 一係爆到仆街 我依d買中水既人會輸到仆街

下星期國際賽 笑4

7號想去台灣撞下auti

嬴夠未
btw 8x1 幾倍?

nyc 1.5 2 得2.55

國際賽唔比allin咩

十字goal未